學生股神係咩心態？

想比人知自己讀緊書都搵得多過番工？

想買樓同女朋友住吓啫。

臭雞，淨係靠男人

父權思想 我以為自己係清朝添

麻煩名店sales入一入黎

冇樓點識到女?

已pin

大把窮撚結婚生仔

做乜鳩呀

叫我乎？

窮人生仔正仆街

班憨尻借錢返來炒，所以只能夠玩高槓桿以小博大既工具，贏左咪話自己股神，輸左咪跳樓 ，講真同過大海差唔多

想搵餐飯食下姐

點解要開po

我無開po 丫

學生股神=開post 貼倉教人買個d, 上星期連登勁多，跌完1800點後唔見哂

搵餐飯仔食姐

唔好害埋人地個女。

我係有炒股嘅學生姐

表示自己都搞唔掂

咁無問題

呢啲po係連登指數組成基礎重要部分，越多就表明做淡成功機會大。